休班警式拉浸大學生會長疑點重重 不約而同著純黑衫

想講11點記招警察話，浸大學生會會長方仲賢俾4個「休班警」拘捕，當中疑點重重：
休班警不約而同著純粹黑色衫，乜野公仔都冇嗰隻，似係想減低懷疑
又會咁岩撞到浸大學生會會長，又會知佢行蹤知佢去買電筒
呢啲記招完全冇解釋，而我哋都未有跟進！
一、呢次警察（唔係便衣警）根本唔係正常跟蹤／拘捕行動，冇經程序，所以先要用「休班警」去「解釋」
二、學界重要人物明顯已經比警察用呢啲唔正式手段跟蹤咁
三、浸大可能有鬼警方完全有備而戰咁伏擊，好明顯知行蹤／有情報
希望大家都要小心，佢哋明顯有部署今晚大搞學生
務必小心情報外洩！
認同請置頂，非常重要！！

浸大系統又被入侵,保安又垃圾
其實好危險

一定唔會咁岩一齊著黑衫,擺明係焗
警察想淡化佢地跟蹤學生會會長,必須推!!!!!!!!!!!

唔好淨係齋like,必須推!!!!

濕鳩警慣常行為

一 黑衫有機會想扮示威者 然後搞事
二 浸大學生會會長始終具學界代表性 要嚇吓班後生仔
三 要跟佢好易姐

希望都有人可以講下黑警跟蹤一般程序
同埋教學生點反跟蹤

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

聽日民間記招一定要講係被跟蹤
唔可以慣

第二點唔認同呀⋯⋯
要拉都拉中大果個喇 曝光率高咁多

Push

其實所有大學學生會會長都好有代表性

黑警著黑衫遊行後混入學生點樣跟住都得！

佢哋慣常行為就喺唔跟規矩
我唔會慣佢哋咁做
喺時屌醒佢哋

實有
不過未跟到嘢
肯定全部學生會幹部都被人跟蹤

呢班似cib專玩跟蹤d狗仔隊，分分鐘跟左佢好多日

呢招殺雞儆猴
浸大校方IT保安漏洞多
而其他學生會例如港大中大
之前打草驚蛇左
其實而家行文做事都小心好多

之前咪講過白色恐怖
殖民時代叫政治部
依家叫保安部
今年D budget 洗係邊，買咩裝備連立法會都冇權問
年年用反恐去要求加budget
實際咪用係維穩,跟蹤社運人士
同mon住連登囉

呢度

【政治安全教學】反監視：非揸車被跟蹤篇

叫班休班警寫報告
當時幾時幾分 何時相約
係邊見到涉事人
做左咩令你懷疑
幾時開始跟蹤
點解作出相關拘捕行為
有關行動 上司知否

擺明跟縱啦屌

應該全部學生會領袖都有人跟

佢其實頭先有講
話啲休班警表明警員身分查問
見佢唔答同想走就即拉
邊有休班警樣樣都咁主動
一定有計劃過

其實唔關咩內鬼事
差佬內部本身就有個名單
係定期會攪下你同跟你
依家係學生會會長入左名單

睇下好多年前套跟蹤

唔著黑衫唔驚比義士打呀

好明顯啦，唔通話一直有派便衣跟縱目標人物咩！

推

休班警有權拉人？

反跟蹤就唔好諗，佢地識應對，你冇經驗一係白費氣力一係俾佢引左唔知去邊

我諗好快，著黑衫行街都會比拉
嚇到最後無人咁遊行

四個「休班」警察一齊著黑衫
為何會如此「巧合」
不論跟蹤義士
定策劃任何臥底行動
是否製造白色恐怖
甚至學習納粹黨衛軍咁任何事刻製造事端
明天民間記者發佈會
一定要提出呢點
再加上在警署屋頂拋煙花
及觀星用的雷射槍為何定義成攻擊性武器
希望呢三點係明天內容之一

文宣啦，掟汽油彈係黑衫警，國會縱火案。

表揚專恰學生的香港警察。

你話有條友攞住把老牛行街俾休班狗截查，我都話合理呀，不過而家係有個學生係鴨記啲五金鋪買觀星燈，又咁啱有4個黑衫黑褲既休班狗去截查佢，真係好唔make sense 囉，講真鴨記危險野大撚把啦，果個鐘數買鎚仔電鑽既人一街都係，果啲又唔查架喎，啲狗真係好撚有問題，不過我最想知既係果4隻狗，著哂黑衫黑褲放左工都唔返屋企究竟想去邊度玩

推
一時話休班
一時又話深入調查
仲夠膽話咁啱撞到？

以後見到黑衫就打

記者會推

大家請廣傳

叉住浸大學生會會長方仲賢條頸隻狗，一路叉住佢頸，然後係佢耳邊好細聲咁大概講：「最好唔好搞大件事，宜家搞到咁，係你（指方仲賢）造成，搞到咁，對大家無好處」

軍政府邊洗同你講法律同正常手段架 ... 唔好玩啦

唔好意思,借個位

應對被扣港獨帽子既策略

跟本就係跟蹤啦

政治部

每1分鐘都要推

一開波強調係休班警員,就知身有屎,此地無銀三百兩
相信以家派左大量人跟蹤監視目標人物等待機會
分分鐘未授權非法監聽埋電話,通訊

黑警可恥

推推推
邊會有4個休班警會一齊發現同一個“可疑人物”呀

洗撚重視係唔係休班警咩
直接講觀星筆 & 濫捕啦

to 勇武派
大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凸顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

邊_個話popo除左件制服就係平民呀！！！

大學有輔警

根本全部都要死

push

今日伏你鐳射筆
聽日可以伏你買原子筆

分分鐘係買觀星筆果陣係隔離用電話偷拍再扮吹水套料做證據

又拉laser point

仲有當街打人呀，唔係街坊唔會上前睇發生咩事

pish

執撚左佢啦呢間垃圾支共大學

利申：日日坐103都見到有大量支那人

真係小心呀

留意：警方未有回應為何未有拘捕雷射槍賣家

推呀推

驚今日記招無野講姐

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

有臥底都唔係一日既事
大家小心...

星期一已經有人扮示威者搞事
以下是朋友經歷
//今日傍晚和家人回家行經天橋，在警署附近
一名黑衣年青人，no gear , 主動向我們舉中指挑釁
試諗下，今日咁既時勢，有咩人會夠膽着黑衫，無武備情況下，主動單拖撩架打既呢？
仲要我身邊的全是男仕
今日我親眼睇住個示威者，扶個伯伯過馬路！指示佢行安全既地方！
今時今日仲話年青人攪事既人，你有試過照顧他人嗎？//

推
講真幾個有公權力嘅大男人咁圍個學生仔真係好撚羞家

目的根本想抺黑學生/年輕人

今次好彩引起街坊注意，又唔舒服去醫院，只可以屈 laser pointers 做鐳射槍。

劇本應該係拉左返差館再申請搜查令帶去搜屋，就會連菜刀通渠水呢啲都屈做攻擊性武器，製造 fake news。

休班警全部著黑衫, 仲要五個仲要有工作証
放工都咁愛工作?

記者會一定要講

黑警跟蹤學生會會長 呢啲時期一啲都唔意外 甚至搵古惑仔道友籃絲跟 有動靜就通知差佬

震懾 郁啲無咁出名嘅先

賣筆個個人係咪陷阱？

一定有鬼

on9都唔信係休班，死克驚冇個好人

班狗好似驚弓之鳥，一見到唔妥即刻拉人，弱智

全部大學都比人跟緊，昅實晒
上次夠話遇到爆竊案，咁岩有可疑發現「武器庫」

任何有小小代表性既人就派狗跟

等民間記者會講 佢地佔左大氣電波根本任屈

其實好多人連邊個係會長都未知
如果d狗覺得咁就嚇到人真係on9得可以

狗黎講佢地都算閪

明顯跟蹤

休班黑警最鍾意去犯法，執法？食屎啦！

滲透左

點解要著黑衫啊 死便衣狗

Exac7ly

推推推

黑衫警
專業STALKER....24小時跟...搵倒生豬肉即砌

最大得著: 唔好用八達通

麻包袋

肯定有鬼 小心

up

根本上休班警可以截查人呢樣嘢就已經唔撚合理啦
你唔帶委任證去做呢啲嘢都算啦
屌你老母你收咗工都可以走去截查人？
咩事呀而家廿四小時行駛警權啊？

其他學生會要睇下附近有冇犬隻跟蹤

啲戲假到 真係傻既先信係休班警

事實上收咗工有合理懷疑真係可以截查人

黑警

仆街到。。

點會咁岩有四個休班警
四個呀大佬

陰招

黑衫明顯係容易混入人群